{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 도란도란펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 定員は料金に含まれ、超過時には追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、事前にペンション管理人とご相談ください。 宿泊しなくても追加人数は追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理には若干の時間差で誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に得られる特典としては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、食事可能、駐車可能、ゲームピックアップ可能、ファミリー用海水浴場近くの自転車レンタルなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "定員は何人ですか？",
            "answer": "定員は料金に含まれており、超過時には追加料金が発生します。追加人数がいる場合は、事前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差で誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に得られる特典は何ですか？",
            "answer": "入室の際に得られる特典としては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、食事可能、駐車可能、ゲームピックアップ可能、ファミリー用海水浴場近くの自転車レンタルなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 445
    }
}